財經新聞：佛系基金「連燈力」呂布軍已於盤前以$100.90聖臨Unity！延續上周神話！！

第十九次軍議

第十八戰，呂布再聽天命開市中以$33.53無懼萬物之勢進攻SOXL，進攻後節節上升一切順風。呂布軍憑以$34.88再次聽天錄下+4.03%勝蹟！

第十九次軍議，呂布軍休息兩天再次進軍，智力已無關重要，天命不可違，聖獸抽出U作第十九戰戰場。

p.s.赤兔隊目前正以$26.75以一周圍城戰術智取PLTR至周一，有消息指或將於本晚將軍入睡前退兵。

呂布軍「連燈力」目前戰況18戰7勝11敗，勝率現為38.88%！
目前「連燈力」呂布狀態：
武力100 智力82(No need)，「連燈力」大將 呂布剩餘924.04HP 累計虧損7.60%
呂布再曰：乜尻新聞財報利好消息都係廢，矇眼抽股為之上策

u會員

Unity Software Inc. (U) announced Wednesday afternoon that it had hired Palo Alto Networks (PANW) CFO Luis Felipe Visoso -- who was appointed to Unity's board of directors in September -- to serve as its new CFO. He will take the new position April 5, replacing Kim Jabal, who led Unity through its initial public offering in 2020

智力no need

天命所歸

Hired Lu Bu

運氣：100

U會員

豬緊幾皮 低位入有賺記得分股息俾我

唔好啦

屌

"乜尻新聞財報利好消息都係廢，矇眼抽股為之上策"

奉先已脫離燈之列

將軍打算幾錢走

諸將 又升

奉先終於肯放過pltr

101.2。。。

將軍終於聽微臣之言

將軍就黎回本

將軍你做咩壓住Unity

賭運仲好過分析

以壓倒性的氣勢超越所有難關

分析黎做乜

另類伸手黨

智力 NO NEED!!!

將軍有冇諗過出征馬交
分分鐘可以直接買起成個馬交做燒賣廠

神獸赤兔

將軍由燈神變做戰神

補充返先,係買左九股

看見了神

嘩升到

支持 將軍將大勝歸來
利申 同船

妖道!

小呆獸運氣9999

希望有朝一日真係可以 買起間燒賣廠
請香港人食真.燒賣， 我要真.燒賣
多粉唔要 唔新鮮唔要 太細粒唔要 上面冇蝦唔要 諗到再講

到最後開左陳皮魚蛋檔得唔得

陳皮唔過十年唔要 魚肉唔新鮮唔要 太細粒唔要 咖哩唔靚唔要 諗到再講

竟然真係升

唔夠甜醬唔要

變左邪教

將軍三戰三勝

又贏$20

就快變張角

根本唔關智力事 呢啲天命嬴左加點落武力啦

Why you U

蒙頭買仲撚勁
智力：NO NEED！

張角係蒼天已死
而家調返轉聽天由命喎

每日贏3餐

智力：莫須有！
蒙上天啟示 包圍PLTR七天定必攻陷

天命基金

擺脫燈名

咁樣贏落去 1年後將軍至少贏1倍

上星期5跟左將軍進攻soxl 開心數美中

18戰7勝11敗，勝率現為38.88%
咁都只係輸7.6%,,真係執到

勁

不如二軍唔好走，聽日一軍過去支援

運氣值100

勝利之法

敢問呂將軍 何時進攻GME城
該城將迎來豐收之貴 相信註紮半秋可迎豐收

唔好問我 問個天

吾怕駐紮半秋會兵糧寸斷

臣已駐紮一秋，近日見城內IB沽空軍團已空
相信其他軍團亦將近空倉的打算
將軍，可以一戰！！

U算唔算妹

黎sprt啦依家升左好多 睇你驚唔驚

再準備抽？開盤賣

唔抽住啦 至少到3%先退兵

將軍，勝利已到

1.92喳 係咪無智力呀呢位兵士

Sprt啦

呂布4蚊all in左呢家就唔使係度玩U啦

升到傻左

仲有機會入場

呂布入市果陣應該差唔多到頂

冇見兩日 大統領如何？

佢4點幾錢架

哈哈哈

下晝4點未有成交
6-7點先開始炒上

Pltr 換sprt

點解將軍張野一開始TQQQ SQQQ GME同AMC各有兩隻既

將軍賣左未

咁撚多要求嫁

當將軍可以 開到間廠請大家食魚蛋燒賣
我諗嘢食成本已經唔係一個重點

下個玩CPNG啦
韓國爸爸

奶野

將軍下次咪撚咁快gel頭得唔得

PLTR
23.92

呂將軍奇襲rlx啦

妹爆

Rlx

將軍健在嗎

將軍你隻soxl升左7%

本將軍岩岩恰醒，雖跌但仲妹緊

天命最高

漫畫叫咩名?

火鳳燎原